冬天一黎就會出現呢個問題 求幫助

一入冬
只要一出汗或者做運動
成身就會畀針拮咁樣
不過都係頭嗰幾分鐘會係咁
適應多幾分鐘就會冇事
但係真係都係幾難頂
有咩方法可以解決

推 我都係咁 其實只要個身體溫度一上升就係咁
不論係神經緊張 焗 入地鐵站 熱 做運動就會
利申本身個人好難出汗 食好撚多中藥都冇用 求救

太乾，沖涼水唔好太熱

熱敏感 keep住做運動可改善停一個禮拜又返返黎

乾燥呀你

做運動前段痕到抽搐, 但又好難先出到汗

搽Lotion 啦

個身太乾, 成日打飛機, 飲脫水既野 酒, 咖啡因之類都係死症黎

唉我都係
要個身凍番先冇咩事
好難頂

年經